# Вопросы по заданию и ответы на них

* **Вопрос**: IUserManager можно переименовать в IUserRepository ?
* **Ответ**: Лучше оставить, чтобы нам потом тестовую среду не подгонять
<hr />

* **Вопрос**: Зачем Name в IUserManager?
* **Ответ**: Название менеджера (чтобы отличать от других)- можно вписать любую строку. На функционал не влияет
<hr />

* **Вопрос**: Комментарии метода Update вводят непонимание. Он должен обновлять данные? Или же делать что-то другое? Просто комментарий "Уведомляет о том что у пользователя изменились данные" - выглядит странно.
* **Ответ**: Id не меняется. Могут измениться login,email,phone , а что с ними делать это уже зависит от логики решения
<hr />

* **Вопрос**: Загружаться более 500К записей может? Загружаться записи будут через менеджер? Или если будет использоваться БД, то другими способами? Количество записей будет всегда 500К или может быть и другое количество меньше чем 500К?
* **Ответ**: Любое. Но на тестах больше 500к не будет. Вся загрузка через метод add
<hr />

* **Вопрос**: Первичная загрузка будет производиться за 1 раз или может быть ситуация, что загрузили несколько записей, сделали Update,Find в любом порядке, снова загрузили несколько записей ?
* **Ответ**: Как сделаете так и будет
<hr />

* **Вопрос**: Класс User можно модифицировать добавляя новые методы или переопределяя базовые методы? Или добавляя новые свойства
* **Ответ**: класс User менять нельзя. считайте что у вас просто нет доступа к коду этого класса.
<hr />

* **Вопрос**: в целом вопрос, что либо мы делаем ограничения и проверки, либо просто верим, что тестовая система не попытается добавить плохих данных)
* **Ответ**: тестовая система может пытаться добавить плохие данные.
<hr />

* **Вопрос**: Тогда я только на этапе добавления в менеджер могу эксепшены кидать если добавляют некорректный объект, подойдет?
* **Ответ**: да
<hr />

* **Вопрос**: query не может содержать пробелов? Что-то из Login/Email/Phone может содержать пробелы?
* **Ответ**: не может.
<hr />

* **Вопрос**: Есть ли какой-то формат у телефона, почты, логина? Есть ли какие-то запрещенные символы у этих Свойств?
* **Ответ**: Свободный формат у всех полей
<hr />

* **Вопрос**: Все свойства обязательно должны быть заполнены?
* **Ответ**: Логин и телефон могут быть пустые
<hr />